[開定先] 日本出局瘋狂慶祝區

抵啦 輸出垃圾麻友雞

外圍賽熱身賽廢到成pat屎咁 好無意思入16強啊 日本仔躝

日本仔呢場和波有冇機會出線

日本出局啦 屌你老母

Out

中國口交部發來賀電

出硬

和/win = 出線

yes 日本出硬局

十卜 日本出硬局

一齊登撚死架仔🇯🇵🇯🇵

垃圾麻友雞

我警告你唔好再話我垃圾

日本仔輸緊一粒

Hehe

蘿蔔頭抵啦

學人出後備想走線真係垃圾